[突發]一團火DSE 應試分享會2018（第２場） - 再接再厲

仲有唔夠100日就ＤＳＥ啦! 2018dser 你地準備成點？

一團火義補計劃會喺11/2係城大舉行DSE分享會，由幾位喺DSE攞到佳績嘅過來人分享中、英、數、通識科的應試心得，為各位打打氣，誠邀各位應屆ＤＳＥ考生參加。

有興趣嘅同學可以透過下面條link係google form報名，費用全免㗎！

[size=5]莫問前程凶吉 但求落幕無悔
共勉之！[/size=4]

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（中學生）:

-------------------------------------------------------------------
DSE應試分享會詳情
-------------------------------------------------------------------
日期：2018年2月11日（星期日）
時間：10:30-11:25 通識科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 數學科
地點：香港城市大學
-------------------------------------------------------------------
很多基層小朋友渴望得到免費補習的機會，邀請你加入義補導師及同行者的行列，燃起更亮的一團火！你願意出一分力解決香港跨代貧窮問題嗎？
「一團火」Facebook 專頁︰

「一團火網誌」︰

搞應試講座不如搞oral

呢個方向可以諗下...
Thx for your opinion...

有興趣都可以嚟分享下

幾時先有大學offer

push

你係報JUPAS定Non-JUPAS ar ?

jupas

即係應屆考生啦，咁就快趣報名嚟啦...

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（中學生）:

垃圾打手開十幾個post叫人join啲活動，洗版洗到正常睇連登都覺得煩
一團火賤種黎
一開始扮義務，扮哂野講到點都唔會收錢唔會有錢銀關係
之後個垃圾賤種創辦人梁啓業(阿O)耐左就會搵借口叫人捐錢，cap好多水
又自戀到仆街，屈啲義工幫佢做私人或非義教嘅野

大家千祈唔好比呢啲假慈善嘅呃錢機構呃到

利申：曾經做過 知道好多內幕

《有線新聞 - 小事大意義：心中一團火》

只識Ctrl C Ctrl V 咁罵人...

望下你啲正負皮數啦
係連登咁樣玩多兩個月我驚你收皮呀 由朝到晚係到洗板

覺得我亂講嘅咪駁我囉
我有哂證據呀義工

成日要人做其他野有冇屈你呀？
講過唔會掂錢銀之後又反口有冇屈你呀？

咁多野不滿...
不如你自己做阿O 個位...
什至自己開另外一個義補組織吧...
係度用粗口鬧自己serv 過的NGO, 不知所謂

即係自己都默認做過啦
你on9啦，你屌政府係咪又要做到特首先做到呀
serv過咪知有幾黑暗囉
人渣

錯字：先屌得呀

洗版洗到正常睇連登都覺得煩
一團火賤種黎
一開始扮義務，扮哂野講到點都唔會收錢唔會有錢銀關係
之後個垃圾賤種創辦人梁啓業(阿O)耐左就會搵借口叫人捐錢，cap好多水
又自戀到仆街，屈啲義工幫佢做私人或非義教嘅野

大家千祈唔好比呢啲假慈善嘅呃錢機構呃到

利申：曾經做過 知道好多內幕

吾系莪本人

咁叫個真身去報啦...

青協「讚好校園」：一團火義補計劃梁啟業

我下面都一團火 有冇得出出佢

有冇啫

冇問題，你係DSE 過來人，可以叫埋你下邊細佬嚟Share 應試心德...

大專生 (分享者) 報名表:

心得啊

錯字自膠添...

其實樓主咁推post法已經睇得出有古怪
正正常常搞慈善無錢袋
有心極都唔係keep住無reply都一日推幾次
呢個頻率係接近成人台招sp, 小卒招補習果隻

歡迎你嚟做分享會Helper...
睇下我們有冇收錢...

你再推多一次，我就po梁啓業個賤種cap水嘅證據上黎
點？試唔試下
依家比個機會你扮死狗，真係要揭穿哂你個組織成個收皮架炸

擺明係呃錢

Lm 快啲po

咪撚去city啦屌您老母

你有證據迷拿去報警落口供開File/生果報/方向報爆料lo，叫警方拉人...
唔駛係度突登出文章，玩人身攻擊...

我果科入面夠料做你地分享者有突太多
但係見你地fb page強調離地既愛心熱血
多過貼地既學術知識
真係感覺伏味濃 不了

你都睇啱樣野，就係一團火攪義補唔係剩做學生的學術知識，thats why 點解級引到咁多人嚟做義師...

你又唔係犯法，水人捐錢姐 我點報？扮乜呀，阿o Facebook咪公開叫人捐錢囉，search已經睇到啦